其實本土自由派即係點？。。。

雖然睇唔明咩係 #本土自由派
不過好似好犀利咁 九月決定投鬆博一票

牙滿肥左勁多

自由黨既朋友

自由＝唔帶罩
其他傻仔帶罩只能做本土派
同埋賤蟲泰話過自己唔係本土派 所以要走精面

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

又扮番本土派

bulk緊

準備開打？

帶口罩喇仆街

原來之鋒係熱狗
帶黑口罩以為無人認到你？

永續基本法呢

變咗永續附件三囉，你有咩唔滿意可以去街站同蟎仔傾

要問志哥

本土自由黨

肚滿腸肥

孫兄又g持牙秦新書

佢不嬲係啦 佢走去打國際線都係聽陳雲sir講

叫”專屌本土派”仲合適

熱狗死撚開啦。沒人識你

題外話白兵 日撚日又係fb 屌泛民
又話35+廢。係話區議會沒用。我都知係事實
但係咪坐係到咩都唔做
但從來沒屌熱狗

邊個係白兵

好似Key落去咁